其實香港搞唔搞到netflix個種網台

講人才同題材香港都好夠，香港人對娛樂同睇劇嘅需求都算高，其實出唔出到類似netflix個種on demand嘅自製電影/劇？

老燒hmvod?

真心覺得有人肯dum錢落去會有大把人睇

點打得贏tvb

賺唔到錢

連維基搞機頂盒最後都摺左
我覺得無望架喇

睇黎樓主都忘記左hktv有劇睇
你自己都忽略左hktv已經答左你問題啦
根本冇得做，電視牌係本地電視台鬥，但網上要同全世界爭，你估易架

mytv 最近個模式轉左跟netflix

連$8個app都比人話貴，你太睇得起港豬

agger 要比錢一定大把人不了

其實係香港個市場太細了

中國都做緊 其實

Exact7ly，hktv十幾套劇入面都有幾套唔錯，但係睇下收視率就知冇得做

搞唔到 香港太多乞衣